人大：特區政府決定延任議員是否需要重新宣誓，被DQ議員能否延任

又撚鳩唔肯總辭嘅飯民

我有一個法律上嘅疑問
睇下有冇人解答到
我懷疑所有議員有冇權宣誓延任
我選個代議士係有法定任期（每屆議員任期為期四年）
無論任何派系或組別議員
當任期完結時
議席受權即當終止
已經再唔係議員
咁有乜權延任？
議會如果冇議員應該停止運作到有選舉為止
市民可否向法庭申請司法複核、禁制令，禁止非受權人士執行議員工作？
因為已經冇委任議員呢回事
就算一百年前緊急法都冇話可以將議席由民選變委任

驚制裁俾返個波港共政府

Dq主任：😦😦😦

DQ主任：屌你老母，撚我呀，想擺我上枱

有冇法律界孔打？

巴打

但智勇個啲成暐企到禁前
個title其實有用

副加速師唔會令我地失望

真心定假膠?

正苦：將個波交返俾我，屌你咩

唔洗估, 既然都DQ得參選人, 港共一定會再要求宣誓讀你心DQ 埋其他泛民

如果真係有得打都應該打，睇下港共點扭曲d法律條文，玩爛個所謂法治。

完全唔知做乜鳩，點撚解中共之前要人大決定呀，係因為香港基本法下，柒婆係冇權力延後選舉同委任立法會，所以先要人大出嚟，你依家推返俾柒婆係咩意思